Jij, toegewijd en jong, kan dat niet volledig de angst waarderen die ik voelde dat je leven niet zou moeten zijn verspild--" Ze bewoog haar hand naar zijn lippen, maar hij pakte die in de zijne en herhaalde het woord.
